Zadanie 10*:
    Do stworzenia jest aplikacja, w której stwórz klasę "Car" reprezentującą samochód.
    a)
    Samochód ma pola:
        - nazwę/markę,
        - ilość siedzeń,
        - pojemność silnika,
        - ilość koni mechanicznych,
        - obecną prędkość,
        - obecny przebieg,
        - rok produkcji

    Samochód ma metody:
    b)
        - getCarName - która ZWRACA nazwę/markę samochodu oraz obecny rok produkcji
    c)
        - addPassenger - która dodaje pasażera
        - removePassenger - która odejmuje pasażera
    d)
        - speedIncrease - która zwięsza obecną prędkość samochodu
        - speedDecrease - która zmniejsza prędkość obecną samochodu
        (samochód może przyspieszać lub zwalniać tylko jeśli jest minimum 1 pasażer[zakładamy że to kierowca])
    d)
        Zmodyfikuj samochód tak, aby mógł osiągać maksymalną prędkość nie wyższą niż (1.2*ilość koni mechanicznych) jeśli ma do 200 koni mechanicznych,
        oraz nie wyższą niż (1.0*ilość koni mechanicznych) jeśli ilość koni przekracza 200.